Road to Ultra 香港 2017 - 門票轉讓問題

收左張2手飛 但唔係落我名 (落左買家名)
之後先發理,Ultra唔比門票個名同使用者個名不一樣

知道2016可以轉名, 唔知2017今年係咪一樣可以轉名

有無人一樣有呢個問題

做咩唔去佢個fb page問 呢到我諗無人會答到你

fb問左唔應,之後跟手去佢官網sd email問,得到既答覆係:唔得

但又有d人話得

好亂呀

今年好似出pin就得
有人想買飛可以搵我
有平少少

Tg : tearstream

今年唔得呀

出pin係咩意思

唔係掛…但係點解仲有人放飛買飛

因為上年係可以轉

有無收到風今年無得轉